是日晚餐 蒜香辣椒大蝦意粉+ 孜然辣椒焗雞胸 & 撚廚

Day 2 營養目標完成

好似好鞋

1,3,4 好正

2嗰個睇落比較dry

撚廚係蕃茄魚湯麵
用早幾日打邊爐 魚肉條骨整湯
用生鐵鑊實好食好多 湯又會奶白好多
但是健康版本係用易潔鑊

啲魚肉多到可以做餸

1d都唔鞋

好多汁水 唔dry

你點整的

我平時啲烚雞胸好難食

好多蝦蝦

俾我妹下妹下好快食曬

我用半茶匙橄欖油先查落舊雞
個粉用左 孜然粉 辣椒粉 Cayenne pepper同少少鹽醃半個鐘
我半身用165焗左10分鐘 但我嫌佢太慢
再較去200度焗左8分鐘

好正

我平時都係白烚
不過見琴日有巴打問 想睇下有冇變化 所以試整

咁整幾好食 又唔肥 似食緊串燒

烚真係好難食
但用焗爐/氣炸鍋好撚好食

快啲切一嚿嚟食

有好多蛋白質

如果係白烚嘅話可以試下咁
水滾落雞胸 大火
水再滾返就熄火 閂蓋焗6-7分鐘（視乎塊肉會唔會好厚）
整過好多次都係juicy嘅 但記得要儘快食
雞胸好快變鞋

正喎
葡萄

孜然好味

咁叫減肥

定延唔好味

其實你減脂都食得幾好
女仔減肥真係好難可以食咁多

之前一個月日日食牛扒唔覺意輕左5kg
減肥都可以食到個人好滿足

日日都咁正

減肥師

你舊叉燒好味好多

減肥唔一定白烚
咁樣食都減到架

我一日食2000kcal
我分兩餐食 夜晚會食多d
其實我都食得好辛苦
女仔個熱量又冇我咁多
同埋你分開三餐食 每餐就唔係好多

以前減每日都食得好飽
成日都飽到想嘔

邊係

請問個意粉點整架？好似好正

少少油 慢火爆香蒜蓉 辣椒 洋蔥
差唔多就落蝦 炒到6,7成熟落少少白酒
落意粉 落蝦湯 之後落左少少鹽

唔該晒！搵日試吓煮先

求雞肉整法

13樓
幾好食 又唔乾

想問吓圖3嗰個湯點整

ching減肥小心olive oil d kcal

連個爐都高級過人

好似咁 砌好之後加d上湯
因為早排整果煲越南湯仲有剩
所以用左少少 加少少水

你可以用d日式高湯
湯加少少就得 大概1/3 因為菜會出水
冚蓋開火煲熟就得

有用MyFitnessPal track住
琴日個脂肪食得好盡

我成日爆quota就係olive oil出事
多1 table spoon多150kcal
硽野開爐成日冇為意就三四匙

巴打係健身撚?
感覺你D 餐單都好岩我食

大蝦通常要去邊度買

是的
我大致上都係食呢d 歡迎一齊交流下

巴打係咪同我一個地方？如果係我多數去Victoria Market

屌 個意粉好撚正咁